web版幾時先改好開post個陣save唔到草稿呢個問題:o)

已經成幾個月都係咁 啱啱打咗一大段野諗住save 陣間再打
點知冇曬 真係好困擾

惟有盡量喺第度打完先

啱啱心血來潮打咗啲關於琴日抗爭既野 點知冇曬
宜家我冇mood再打多次

sorr啊

當你離開「發表主題」或「回覆」既時侯，有無彈出呢個離開確認？

正常㩒左儲存，會出現已儲存通知

之後喺「發送匣」> 「草稿」無出現岩岩新儲存既草稿？

另外呢，你係用咩browser㗎？

我用chrome
宜家先知原來放咗咁入 有冇可能將save完既草稿有個notify 即係好似reply咁 俾你載入番草稿 因為開post唔同replay 如果可以notify 1次就唔再notify咁會唔會方便啲

善用 copy and paste 功能